飯敍中招 美一家四死兩危

飯敍中招 美一家四死兩危

美國新澤西州一個大家庭月初共晉晚餐後，四名家庭成員，包括年紀最大的73歲母親相繼患上武漢肺炎死亡，另外兩名成員確診感染後情況嚴重、一人確診後狀況較為穩定；有親人形容：「這對整個家庭來說是一場無法承受的悲劇。」

73歲的富斯科（Grace Fusco）擁有11名子女與27名孫兒，她確診武漢肺炎後，周三晚上不治離世。她辭世時仍不知道，她的五旬女兒麗塔，五天前已經因為染上同一病毒不治，她的兒子卡爾米內數句鐘前亦因此病逝，另一兒子文森特前天也死於武漢肺炎。現時，兩名情況嚴重的家庭成員要依賴維生系統，另一人穩定。

新澤西州一個大家庭月初聚餐，引發至少七名成員染疫。互聯網

19名成員隔離檢測

相關新聞：專家倡立例要求商舖關門

多人感染源頭應該來自月初一頓家庭飯敍；家人是在麗塔離世後，才知道她患有武漢肺炎。富斯科的表姊妹福德拉說，有19名家庭成員正在隔離，當中有「家中的孩子、父母與孫兒」，他們已於上周六進行了病毒檢測，但截至前天仍尚未收到結果，「他們皆因家人離世而感到焦慮不安，又不知道他們是否有感染」，「為何這些無住院的家庭成員未收到檢測結果？這是場公共衞生危機」。她又質疑「為何沒有症狀的運動員和名人都比被病毒破壞的家庭更優先」得到檢驗。

美國有線新聞網絡/《紐約時報》

ccpvirus

just a flu 驚西

無病洗撚戴罩

黃皮豬大驚少怪

反共未

咁撚柒肥
Just a flu都危險喇

呢單新聞嘅NYTimes twitter link
麻煩大家加上 #ChineseVirus #ChinaLiesPeopleDie 之後retweet

又黎玩滅門
隻肺炎毒到癲

好多肥婆

Wuhan Virus

渣ga

肥人多數有唔少病再加武漢肺炎真係死9成

啲身型...可能本身都有慢性疾病

73歲的富斯科（Grace Fusco）擁有11名子女與27名孫兒

報紙佬中文咁撚差

飯聚

50幾歲都死

美國啲大家庭可以大到你唔信

我個朋友嘅女朋友有九個兄弟姊妹
佢家姐係美國短跑手 Holiday

大家庭食飯真係可以好大獲